[不割不分］ 諗下點解次次啲狗換黑衫都比你影到呀

Mon左咁多日post 都仲係停車場光明正大換黑衫？

想你地自己捉鬼互屌呀

前線有冇鬼我唔知 但係叫你留個啲就自己醒水

[懶人包]黑警記者會重點及拆招